如果才算怎樣才算扭過VVD?

雲迪積被扭過教科書:
1. 要係VVD身旁不多於2CM
2. 要係2CM內轉身一次(施丹轉身)/推右走左/推左走右
3. 要係VVD作為last defender期間發身
4. VVD作為last defender後,必須比VVD更前才能起腳射門 即是如果說VVD企到係白界線咁後, 你係絕對扭不過他
5. VVD被扭過一刻跣低
只有有條件1,2,3,4,5完全符合, VVD才算被扭過

扭過達哥教學真人版:

扭過VVD教學真人版:

上面打錯